手提電腦火牛壞左

有冇得唔原廠配 好貴
邊度有得買
ls xps 15 7550

dell

感謝

DELL 牛應該最唔值錢....好易找到2手牛.

帶埋部機同火牛行一轉新高登買二手好過啦

如果支援usb pd叉電就是但買隻夠w數嘅pd牛就得啦